點睇紅十字會求人好似老撚奉咁，唔該都冇句

要血大撚晒呀？

打LoL買支血水都要五十蚊啦屌